【機場撚入】機場咁多間 最乞人憎都係國泰

做咗機場幾年 國泰真係最垃圾 狗也不屌

幾間地勤差一間就儲齊一套
發現表面最風光嘅國泰係最垃撚圾
個個都小學雞咁 做嘢冇個務實
返工淨係講人地
有鑊起嚟上面又淨係識叫人簽嘢 完全冇諗過改善
人手係多過人 但啲嘢又冇做得好好多
一個二個淨係講是非 玩弄手段
唔知係咪夠人做嘢就有時間做埋曬呢啲垃圾
人工福利又唔係咁好

大把人都係俾個名呃入嚟
宜家仲一批一批有志青年咁送入嚟 真係鄧佢地老母傷心

女人多地方係咁

啲掃把經理完全係唔講道理個喎
總之佢覺得你要簽嘢就簽嘢
仲黑暗過中國共產黨

Hagsl 呢

閪嫂都閪架喇
但係上面唔會無啦啦入鳩你囉
其實閪嫂最大問題係太年輕
啲人都冇撚經驗 好多嘢都唔識做
唔單止officer年輕喎
掃把DM都咁年輕

明白 有冇諗住轉行 停止賣血

想呀 但係做得乜
讀又讀呢瓣
做咁耐都係呢瓣
我唯一好過人就係好多位置我都識做

Avseco呢？ 點排都未排到大柴啦

呢個都唔夠AA勁
籠門任佢擺